Ik navolgen op het gras en kuste de aarde en met quivering lippen zei: "Door de heilige aarde waarop Ik kniel, door de arceringen die dwalen bij mij, door de diepe en eeuwige verdriet, dat ik voel, Ik zweer het je; en door u, o nacht, en de geesten die voorzit, de daemon die veroorzaakt deze ellende, totdat hij of ik zal vergaan in mortal conflict.
